[純討論] 有冇人鐘意女著力勁

小弟覺得女女著力勁正過著黑絲

d女女 著住力勁 緊到露埋條底褲邊出來

最緊要係力勁好修腿 ， 著左條腿線條又靚d

著力勁 load左勁耐

你蠢唔洗話人知

Dasdasa

Legging

力勁都唔識 周街女女都著 好撚正

重要著到屎忽彈彈下

係叻勁

叻勁？ 你叫荷蘭叻會叫荷蘭leg

G

老G

屌你牙

搵唔弓圖 ， 頂住先

樓豬開垃圾po

力勁 力威d friend?

你痴線架

唔好笑

高汁

nigga d fd

Dasdasa仲未入

死左啦